za 都減息了

得返20萬

走得

傳統銀行啲app其實都唔差

同眾安比連ive 學生功課都不如

貪佢息姐

唔係仲有1里息咩？

由頭50萬縮到頭20萬？

應該係咁，不過唔係睇到樓主個post真係唔會留意到

如果mox都係咁就好

Fusion bank 人仔定期好似有成2.1里息

連登仔:VB會取代大銀行
VB一減息
連登仔:拎錢走人

除左高息啲vb仲有咩取勝

可以話冇
呢次稅貸最底掛

要定期 仲要轉人仔

仲等我今日轉哂去za bank食息

50萬都無埋啦?
見官網未轉

Source?

個戶口無得用黎買股票 保險 基金
除左息口高仲有咩作用
張卡叫有啲高現金回贈
其他同傳統銀行無分別

係app到見到，玩到7/3

人仔定期你做飽佢

好似比較少聽依句, 聽得多d係話全部VB係中資插旗咪撚用

連登仔唔用中資 又贏

虛擬銀行真係得啖笑